東京邊到有得買妳的名字週邊商品？

秋葉原有冇？

Akihabara有

剛剛對上三月中大阪高島屋有新海城展？勁多週邊野賣。

我的名字？你比完錢我整比你喇

之前池袋都有popup store

更正係大阪梅田阪急先真。

搭單問下 黎緊都係去東京但想買銀魂商品 有無人建議去邊到睇會多啲
利申第一次去日本

MK